唔啱聽都要講句

依家成個連登啲風氣好奇怪

只要唔要講一句休息日，就會變左風撚

講句有狗快走，就會變散水撚

已經容不下多元討論

兄弟爬山，各自努力，真係口號來？

有時有事出唔去，又或者提早離場，講句唔好戀戰，又會變左散水撚

都係希望大家唔好比仇恨支配，
理性分析下

捉棋要贏人，唔單止自己點行棋，要諗埋對家會做咩

be water

我只係想手足可以四肢健全咁回家

啱聽就聽

唔啱聽都請你保持冷靜